李慧琼強調無向政府要求將區選延期

7名民主派立法會議員被警方拘捕或預約拘捕，涉嫌在5月11日審議修訂《逃犯條例》的法案委員會會議上，妨礙議員開會，觸犯立法會《權力及特權條例》第19條。

民建聯立法會議員李慧琼指出，警方若認為有議員違反《權力及特權條例》而作出拘捕，是職責所在，並不應因為涉案人的背景及身份等而有任何不同待遇。

對於有人指建制派想藉此取消區議會選舉，李慧琼感到非常憤怒，強調並無向政府要求將選舉延期，希望大眾冷靜，不要以暴易暴，否則只會令局勢惡化。